年輕人上街激進示威因被賤人煽動

同政府無關架

黃台仰正仆街

d激進抗爭者係冇自己思想架！我唔相信佢地係因為政府壓迫香港人，香港警察淪為政府打壓異見者既工具，所以不惜一切等緊一個機會向政權反撲。 佢地係想食魚蛋或者黃台仰梁天琦冇得食魚蛋先打差佬姐！

相反，佔中雖然一樣犯法，但係我地就冇累到年輕人比人拉

到底黃台仰因咩事要煽動d人上街 一定係佢自己想參選啦，不過佢計錯數lu，自己都比人告緊暴動同煽動暴動罪，監就有得佢坐

政府有d野唔係咁岩既，不過佢地都衰唔哂。例如領展商場雖然吸血，但都有係民主黨黨慶場刊落廣告，同香港人坐埋同一條船！

你地睇下本土派內鬥，根本就係中國人nda。。我地泛民就從來唔內鬥 雖然人民力量狙擊過民主黨支持政改 但係睇下一有激進示威者破壞社會運動，我地團結得幾快

最近有人話泛民唔支援激進抗爭者，呢d講法簡直係冇腦 當初佔領果時，黃台仰梁天琦 本土民主前線未成立果時，我地已經表明哂立場架啦！！我地講左衝擊果d鬼黎架嘛！咁你唔跟我地規舉抗爭，玩出火，又要我地泛民幫你擦屁股？

不過講咁多都冇用，我地泛民抗爭抗左十幾年，愈做愈大。

制度內，你地班港獨派勇武派，選又冇得選，選完都出返去（仲連累到幾位泛民要講自決，比人針對埋一份）。

制度外，一係比人告到收皮，一係就鍵盤勇武冇比人告，根本生存唔到，你地做到可以又勇武又唔比人拉先算啦

請大家留低正評，比暴徒知道香港人需要既係溫和抗爭，好唔好！？

負評支持激進反對派 社民連 或 人民力量

勇武派駁唔到

自己選擇做勇武就叫被煽動

自己選擇做共狗就叫獨立思考係咪？

冇錯

d人係唔會自己選擇勇武既，一定係比黃台仰條仆街煽動

換言之，黃台仰係出世之前，地球上根本冇暴動

一隻鍵國狗都唔敢入黎吠

竟然冇人睇到樓主係曲線.

曲你老母，想侮辱和？

我真心

Nds

3ds

唔岩你聽就柒 屌你
我支持余若微 最愛公民黨 梁游是689連任間諜 大愛中國人，認為每日150個中國人同居住空間不足無關架屌你

D_Wade你又走場

講真，唔係有黃台仰點會有人走上街勇武抗爭
一日最衰都係佢

有人話激進示威因為政府壓迫 我真係笑而不語

你睇下北韓都冇黃台仰，北韓邊有激進示威

不過政府話佔中有美國支持，年輕人被政客利用

我真係睇唔過眼！！！

你個政府咁多年黎打壓香港人言論自由，小圈子利益輸送，將香港人當成會講野既牛黎壓榨

身為一個追崇自由既人，企出黎反對政府係義不容辭！

你政府做得好，我地泛民點說服到人佔中？

屌，黃台仰洗小朋友腦
搞到佢地上街打差佬
學生仔入世未深好易比d政棍利用

我愛黃之鋒

黃同學年紀少少已經敢企出黎反抗政府

建制b隊

一定係咁啦
RAT WONG 死全家

全港公敵

定時推下，唔想再有年輕人誤入歧途

呀軍師貴人善忘
你問佢D 答唔到既問題做咩?
軍師答唔到好柒架

六七暴動期間有其他人整菠蘿啊個d被拉個d都唔係政治監(有死人，炸彈）
幾廿人咁撚樣向差佬擲野（冇死人，擲野）
我冇改過你篇文
間線都係你原文

你話我曾得成類比問題係因為嚴重性問題
但你個類比同樣有
If你個類比成立點解我果個類比亦可無視嚴重性指控而成立
唔好將你個主觀前設放入我論點到

犯法=/=暴動喎
韓農WTO都係charge非法集會
本身元素更激烈
重全部脫罪
你話有冇政治監
我就覺得有嘅

再者如魚革一案以整體群眾作考慮（大概）
為何曾得成一案為政治犯
當時六七暴動.....bomb bomb bomb bomb bomb
係當時暴動情況曾得成派發反政府單張
鼓吹他人加入暴動
在除去政治立場後
入煽動罪也可說是合情合理合法

一.相信制度唔等於服從裁決
二.重有counter example （曾得成果兩個絕食例子)

三.警察都好黑人僧
當時如此運動亦有政黨支持
古亦有文匯大共請曾德成
我亦可以合理推斷係班友當時有考慮自己付唔付得起個後果
stigmatise=0

而同時如果連我地本土基地都帶頭蓆 抺黑同落石咁就係加重緊佢地同其他人要考慮個後果
呢個亦都係五毛打手係近日行動嘅原因

WTO例子
判詞
律政司落charge

On what situations ？
人地可以打TVB記者都無事Tim

警察捉唔捉到人
有冇證據
落咩charge?
咁多可能性

個case 有矛盾喎
藍絲行動多數係收錢 黑社會 同休班警
而警察在黑社會 同休班警時一定唔會強行清場 or因黑社會落更多charge
所以如此假設係難以回答

3.判重左（my choice )
有案底與和理非非公民抗命社運CV性質冇異
佢地所付出嘅代值=曾得成or less
暴力抗爭同和理非非公民抗命社運代價相似
暴力抗爭並非閣下所說死路一條

曾德成當年的罪名是「放置煽動性傳單」，其傳單內容如下：

「港英政府不准我們愛國，它一方面用法西斯手段，鎮壓愛國同胞，一方面以奴化教育毒害青年」
「愛國同學大團結萬歲」
單純鬧港英一定係la

在2000年6月，6名囚犯在喜靈洲戒毒所破壞設施和縱火，造成超過100人受傷，被判監三年半至五年半，但判詞沒有交代定罪門檻。當年負責檢控的前刑事檢控專員江樂士回覆我們查詢時表示，控告「暴動罪」甚為罕見，定義是指較嚴重的非法集結，對他人造成實際損害，定罪門檻與其他刑事罪一樣，需毫無合理疑點。
係律政司落charge問題

係123事件前提下 同當時支共人民主張(革命無罪造反有理.....）
入煽動罪也可說是合情合理合法

暴動

係律政司落個charge本身過重
你charge佢非法集結同暴動都會入到
而全部上訴=可合理懷疑辯護律師亦有以上想法

係123事件先例下
同當時支共人民主張(革命無罪造反有理.....）
入煽動罪也可說是合情合理合法
不過要解釋都可以用
都係個句，你係咪因為法官見到係黃絲/本土派土共而特登重手左先
如果唔係，最多都係官本身水平問題，點link都唔到政治監

「一二·三」事件（葡萄牙語：Motim 1-2-3）是澳門歷史上一次較大規模的動亂，取名自1966年12月3日發生的嚴重警民衝突。事件令葡萄牙政府在澳門的管治威信喪失，也導致中華人民共和國政府的勢力實際上能夠控制澳門
澳門支共革命成功喎
港英眼中六七暴動係一次外國勢力干預下嘅一次政變
"共產主義""愛國"等宣傳必須提防

Find 叛逆罪係政權用黎對令異己既手段部分

陳澤銘：香港的「叛逆罪」及「煽動罪」(下)
FacebookTwitterGoogle+WhatsAppWeChatLinkedInEmailLineTelegram
「煽動罪」

根據《刑事罪行條例》 第10條 (1) 任何人 (a) 作出、企圖作出、準備作出或與任何人串謀作出具煽動意圖的作為；(b) 發表煽動文字；(c) 刊印、發佈、出售、分發、展示或複製煽動刊物；(d) 輸入煽動刊物，即屬犯「煽動罪」。而根據第9條 (1) 煽動意圖是指意圖

(a) 引起憎恨或藐視女皇陛下本人，或香港政府，或女皇陛下的領土其他部分的政府，或激起對其離叛；或
(b) 激起女皇陛下子民或香港居民企圖不循合法途徑促致改變其他在香港的依法制定的事項；或
(c) 引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛；或
(d) 引起女皇陛下子民間或香港居民間的不滿或離叛；或
(e) 引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意；或
(f) 煽惑他人使用暴力；或
(g) 慫使他人不守法或不服從合法命令。

第9條 (2) 列舉出四種豁免情況

(a) 顯示女皇陛下在其任何措施上被誤導或犯錯誤；或
(b) 指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點；或
(c) 慫恿女皇陛下子民或香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；或
(d) 指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。

只要合乎條件 需毫無合理疑點便可
Same logic on 曾得成案

Find the 煽動罪我認根本唔應該存在 part up there

唔好同中國煽動罪掛鉤

根據《刑事罪行條例》 第10條 (1) 任何人 (a) 作出、企圖作出、準備作出或與任何人串謀作出具煽動意圖的作為；(b) 發表煽動文字；(c) 刊印、發佈、出售、分發、展示或複製煽動刊物；(d) 輸入煽動刊物，即屬犯「煽動罪」。而根據第9條 (1) 煽動意圖是指意圖

(a) 引起憎恨或藐視女皇陛下本人，或香港政府，或女皇陛下的領土其他部分的政府，或激起對其離叛；或
(b) 激起女皇陛下子民或香港居民企圖不循合法途徑促致改變其他在香港的依法制定的事項；或
(c) 引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛；或
(d) 引起女皇陛下子民間或香港居民間的不滿或離叛；或
(e) 引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意；或
(f) 煽惑他人使用暴力；或
(g) 慫使他人不守法或不服從合法命令。

第9條 (2) 列舉出四種豁免情況

(a) 顯示女皇陛下在其任何措施上被誤導或犯錯誤；或
(b) 指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點；或
(c) 慫恿女皇陛下子民或香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；或
(d) 指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。

If you find any we continue discuss from that point Tmr

煽動罪我認根本唔應該存在
Find the叛逆罪係政權用黎對令異己既手段部分part up there
Sor打錯

第9條 (2) 列舉出四種豁免情況

(a) 顯示女皇陛下在其任何措施上被誤導或犯錯誤；或
(b) 指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點；或
(c) 慫恿女皇陛下子民或香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；或
(d) 指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。

咁撚樣屌地產霸權b c d，連登仔屌廢老 d ，屌藍絲 d 屌高官ab 全撚部入得啦

中英之別在於有豁免

Copy 錯字sorry
係以上情況和當時危急局勢下
法官已充分考慮四種豁免情況皆不適用情況下判罪
並無有因為土共而特登重手左先
最多都係官本身水平問題，點link都唔到政治監

Btw
係同一個同一個standard下
當港獨派
係美國支持下(支共)
放火燒車
全一卷宵禁
製造燃燒彈襲擊警署，並以鏹水（鹽酸和硝酸的混合物）從高處襲擊經過的警車及公共運輸
學校的實驗室成為土製炸彈的製作工場
放左炸彈
殺左周融（林彬）
到時某某人係中學放「不准我們愛港」、「用法西斯手段鎮壓愛港人士」比人入煽動罪
一定係冇叫人搞暴動
一定係批評下就死la

不如你解釋下如果煽動罪係用呢打壓異己 點解會有公聯會同其他左派機構全在

Ps 我估陳浩天=楊光

D_Wade 閣下不能無視事情背景同在下論據
然後話人on撚9走場

曾得成罪之所在並非在於異見而是在於在暴動期間鼓吹他人支持,同情加入愛國（支共）反法西斯（港英）活動（暴動）

同時古今結果同樣兩年同䅁底
請問類比上有何問題？

最後以土共觀點反英義士全為政治犯
所以請問一句政治監與否有何分別？

有關

Sor 我意為你兩段野係有logic connection 話
因為今次向差佬擲野
好似果時暴動一樣同入罪唔關政治
所以入暴動罪係非常正常同唔關政治

原來係冇關係嘅

下次唔該可唔可以唔同意思分下段

Thx